連燈有力量！大家一齊入黎祝福三峽大壩

希望大家既念係一致！

三峽大壩永不倒

千里黃河水滔滔

支持，千祈唔好有事

相信黨

多難興邦

洪水沖去老舊
死剩都是支那強大的新人類

你唔好講錯野，洪水係唔存在嫁！

上海加油

亂鳩咁用沈門墨寶,你預定今年破產先

三峽千其唔好缺呀，祝福佢

蕭生可唔可以祝福下三峽大壩

三峽大壩 世界第一
一定唔會有事嘅
相信政府 唔驚

跟我講一次：三峽一定無事

三峽一定無事

挽留